而家再出唔再太閣、大航海時代呢啲作品

光榮呢兩隻畫時代嘅作品成廿年都無續集
諗起當年隻隻game都玩成半年
啲音樂又正到震

而家出果啲三國志同信長，都無以前果種味道

其實大航海時代個IP係有新作嘅
只係轉咗平台同營運方式姐
當然舊玩家buy唔buy就另一回事
但太閣就真係完全冇新作

大航海2真係神作

一隻SLG仆心仆命做埋銷量都唔夠XX無雙OO割草四分一，又好難怪KT冇乜心機搞SLG遊戲嘅!

大航海時代變垃圾手機game

信長戰國立志傳幾好玩啦
基本上12之後每一作都有買
除咗最新嗰作大志

三國志戰記都好好玩
呢D戰棋型遊戲好少,但係自從PS2出完第二集之後都冇再出新了

大航海時代真係好正

ps2有隻決戰幾好玩 但係佢都唔出新

我最有印象都係大航海4
真係幾好玩

大航海時代online仲keep住有更新

記得決戰3有戰國無雙隻碟定save可以有角色拎

我想佢出維新之嵐

革新同創造都好come玩

果隻咁既垃圾課金抽卡都叫大航海時代？

我想佢出返水滸傳呀...

太閣1初時唔知做乜鳩，陏啲就比信長斬
玩下玩下又幾過癮 初頭跟劇本走 墨俁一夜城 姊川戰
長濱城主 打打下做左姫路城城主
做城主唔做野去所有城下町 登錄人 開始識啲人物 最攪笑竹中半兵衛出出入入3次就攪掂

然後有一次無啦啦啟動左本能寺之變
完全唔知發咩事 但見到地圖上有隊軍隊 出兵打佢
先知明智叛變 (如果唔打佢 佢自己會返安土城）

再玩下所有城起到最高級，石山本願寺就變成大阪城 果下又好震憾

果時好新鮮，好有投入感 咁就愛上太閣立志傳

太閣立志傳真心神作

由一開始周圍家臣睇你唔起到一步步打個江山返黎

仲記得有次玩唔跟劇本, 佔左大半個日本然後覺得點解仲要做人手下, 試下揀叛變自立門戶, 結果得1/10都無既城池肯去我果邊, 覺得隻GAME真係好現實

我都試過叛變 家臣出走 八國聯軍 死守長濱城

光榮靠賣女同無雙賺足咁多年鬼會同你咁辛苦再整呢類game

岩丫,我都有玩過
正game

屌你老母點只半半年。
太閤4,5 連mod 前前後後我玩咗近十年